{
    "en": [
        {
            "question": "Are registrations open all year round ?",
            "answer": "Yes, you can sign up and start classes at any time of the year !"
        },
        {
            "question": "Is it possible to take a trial class before signing up ?",
            "answer": "Yes, I offer a non-binding 30-minute trial class for children and a 45-minute trial class for teenagers and adults. If you sign up for one of the plans or à la carte classes, the trial class fee will be deducted from the first invoice."
        },
        {
            "question": "If I've never played a musical instrument and have no theoretical knowledge of music, can I enroll ?",
            "answer": "Yes ! No prior musical or theoretical knowledge is required."
        },
        {
            "question": "I'd like to enroll my child. What age do you accept students from ?",
            "answer": "I teach children from the age of 7, with 30-minute lessons."
        },
        {
            "question": "How do à la carte classes work ?",
            "answer": "The schedule for each lesson is agreed upon in advance between the student and the teacher. Please note that I cannot guarantee a fixed weekly schedule for à la carte students. Priority is given to students following one of the plans."
        },
        {
            "question": "I'd like to stop lessons. How do I go about it ?",
            "answer": "For all plans, the student commits to a minimum of 3 months. In the event of cancellation, one month's notice is required."
        }
    ],
    "fr": [
        {
            "question": "Est-ce que les inscriptions sont ouvertes toute l'année ?",
            "answer": "Oui, vous pouvez vous inscrire et commencer les cours n'importe quand durant l'année !"
        },
        {
            "question": "Est-ce possible de faire un cours d'essai avant de s'inscrire ?",
            "answer": "Oui, je propose un cours d'essai sans engagement d'une durée de 30 minutes pour les enfants et de 45 minutes pour les adolescents et adultes. En cas d'inscription pour une des formules ou les cours à la carte, le tarif du cours d'essai sera déduit de la première facture."
        },
        {
            "question": "Je n'ai jamais joué d'un instrument de musique et je n'ai pas de connaissance théorique de la musique, est-ce que je peux m'inscrire ?",
            "answer": "Oui ! Aucune connaissance musicale ou théorique n'est requise au préalable."
        },
        {
            "question": "Je souhaite inscrire mon enfant, à partir de quel âge acceptez-vous les élèves ?",
            "answer": "Je donne des cours aux enfants à partir de 7 ans, pour des cours d'une durée de 30 minutes."
        },
        {
            "question": "Comment fonctionnent les cours à la carte ?",
            "answer": "Les cours à la carte sont destinés aux personnes ne pouvant pas assister aux cours de manière régulière. L'horaire de chaque leçon est convenu à l'avance entre l'élève et le professeur. A savoir que je ne peux pas garantir un horaire fixe hebdomadaire pour les élèves à la carte. Je donne la priorité aux élèves suivant une des formules."
        },
        {
            "question": "Je souhaite arrêter les cours, comment procéder ?",
            "answer": "Pour toutes les formules, l'élève s'engage pour une durée de 3 mois minimum. En cas de résiliation, un préavis d'un mois est demandé."
        }
    ]
}
